re3 remake小劇透

youtube岩岩有人放gameplay,原來marvin 係俾bard咬傷左